環保撚全部同我入黎

由你睇到我呢個post 開始
就代表你哂地球既資源黎睇我呢個post
仲學咩人講環保呀 垃圾

連登邊有環保撚 去搞走塑開啦

馬丁露乜鳩係環保狗

走塑個d 偽環保撚

輕輕推一